楊冪女兒正面曝光「一點也不像媽媽」 網：好像周杰倫

我有老公

小剛眼中的世界.jpg

全部支那樣

老豆老母都係整出黎？

老母同細個一樣樣喎

匡智咁款

女兒像周杰倫是否悲哀

楊冪個樣咁家咩

標題黨死左去啦

似周杰倫好事黎

等一下...